(黑寡婦) Scarlett johansson VS (白寡婦) Vanessa kirby 邊個靚d ?

(黑寡婦) Scarlett johansson: 正

(白寡婦) Vanessa kirby :負

scar jo for sure

咁都要問？

Scarlett 有果種淫賤氣質
聽聲都射精

有冇人一樣從來都唔覺得黑寡婦正
（靚 性感 淫 ）都談不上